你嗰淋病係咪淋病咗呀，仆你個街！

明明樓價已經係度回調，一大班上唔到車的人係度等緊。仆佢個街比佢一個政策推返上去。

唔撚使還呀？

佢講乜？我已blk咗

唔出街做電視姬又點淋病

佢推呢個政策仲好wor
等多排10%價任買